/* 
  Localizable.strings
  FlashCards

  Created by Roy McKenzie on 1/5/17.
  Copyright Â© 2017 Roy McKenzie. All rights reserved.
*/

// CARD MODEL
"No cards" = "无卡";
"One card" = "一张卡";
"%i cards" = "%i 张卡";
"All cards mastered" = "所有卡片均已掌握";
"%@ to review" = "%@ 待复习";
"%i of %@ mastered" = "%i / %@ 已掌握";

// FlashCardsViewController
"There are no cards in this stack.\nGo add some!" = "此卡盒中没有卡片。\n去加一些卡！";
"All the cards in this stack\nhave been mastered." = "此卡盒中的所有卡\n都已掌握。";

// Alert
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Settings" = "设置";
"Delete" = "删除";
"Replace" = "替换";

// ImageSelectionManager
"Choose Source" = "选择来源";
"Camera" = "相机";
"Photo Library" = "照片库";

// ImagePermissionManager
"You'll need to enable %@ access in settings." = "您需要在设置中启用%@访问权。";
"Go to Settings" = "转至“设置”";

// StackViewController
"Add\nnew\ncard" = "添加\n新\n卡片";
"Drag\nmastered\ncards\nhere" = "将\n已掌握的\n卡片\n拖放到这里";
"Mastered" = "已掌握";

// Reminder in StackViewController
"We'll remind you to study this Stack at %@" = "我们将于 %@ 提醒您学习这个卡盒";
"We'll remind you to study this Stack at %@ tomorrow" = "我们将于明天 %@ 提醒您学习这个卡盒";
"Reminder Scheduled" = "提醒已排定";
"Remind me to study in" = "学习提醒倒计时：";
"30 minutes" = "30 分钟";
"2 hours" = "2 小时";
"6 hours" = "6 小时";
"Tomorrow" = "明天";

// StacksViewController
"Add your\nfirst Stack" = "添加您的\n首个卡盒";

// NewStackViewController
"Your new Stack must have a name." = "您的新卡盒必须有个名称。";

// FlashCardViewController
"Change image?" = "要更换图像吗？";
"Delete card?" = "删除卡片吗？";
"Uh oh" = "噢哦";

// RefreshControl
"Syncing" = "正在同步";

// EditStackViewController
"Copy Share Link" = "复制共享链接";
"Delete Stack?" = "删除卡盒吗？";
"Could not delete share" = "无法删除共享";
"Could not share this Stack." = "无法删除此卡盒。";
"Loading Share Info" = "正在加载共享信息";
"Name" = "名称";
"Sharing" = "正在分享";
"Unmaster all Cards" = "取消掌握全部卡片";
"Share Stack" = "共享卡盒";
"Manage Sharing" = "管理共享";
"Delete Stack" = "删除卡盒";
"Delete Shared Stack" = "删除已共享的卡盒";

// ReviewController
"Nice work!" = "你们真棒！";
"If you find Go FlashCards useful, would you mind taking a quick moment to rate it?" = "如果觉得快学闪卡有用，麻烦您花点时间给个评分吗？";
"Rate Go FlashCards" = "给快学闪卡打分";
"Remind me later" = "稍后提醒我";
"No, thanks" = "不，谢谢";

// PurchaseController
"Payment not allowed" = "不允许付款";
"Invalid product %@" = "无效产品 %@";

// SearchSettingsController
"Only Stacks with images" = "仅带图像的卡盒";

// PublicLibraryViewController
"Could not access Public Library" = "无法访问公共卡片库";
"Search Public Library Stacks" = "搜索公共卡片库";

// PurchaseViewController
"Could not get subscription options" = "无法获得订阅选项";
"Could not purchase subscription" = "无法购买订阅";
"Purchasing..." = "正在购买...";

// NotificationsController
"Not now" = "以后再说";
"Notifications are disabled. Enable them in Settings." ="通知已停用。在“设置”中启用它们。";
"Practice makes perfect. It's time to review %@." = "练习铸就完美。让我们回顾一下 %@ 。";
"Notifications" = "通知";


















